馬蹄露你出新詩未？

楊家有個正義子

明人絶不做暗事

機緣巧合當演員

場場好戲不單止

特別出眾演警察

警察懲奸不休止

想問佢炒車之後有冇咩作品

請連登仔出招

楊家有個正義子

明人絶不做暗事

醉心公益為社稷

駕馭駿馬馳沙場

撞破黃尸亂中港

死心塌地揚正義

人人稱之真英雄

楊家有個不孝子

明知醉駕大件事

明

知

故

犯

揾人搞埋佢

明日之後坐花廳

知法犯法求人保

故技重施難脫罪

犯罪記錄多似沙

想睇馬蹄露出聲未